一個Cathie Wood信徒感言

我係一個平凡人。

上年開始認識Arkk同Cathie，
一路買貨、揸貨到宜家。
經歷過Arkk升跌，過程中充滿上升興奮，
下跌風雨衝撃，記得第一次Arkk下跌時候有動搖過，不過最後堅持住，因為Cathie係一個偉大專業者，
佢比我明智，所以我比佢一試，
結果挨過、長升。
我挨過每一次下跌衝撃，都係成長，加大我對Cathie信心。時間越耐，我對Cathie信心越大，
時間證明一切。

上星期Arkk跌得比平時多，實在給我一個大力衝擊，
如一個戰士站在戰場，敵人排山倒海衝過來，我怕，切實打工血汗錢買Arkk面對大跌一定怯，
不過我冇退，我正面面對Arkk大跌，企硬，
我做到企硬。

今日已經跌完轉升，
再一次證明Cathie正確，信Cathie正確。

各位Arkk戰友，記住企硬！

咪撚燈啦屌你老母

入左arkg同arkk

跟契媽買埋xone

邪教2.0？

契仔好榜樣ARK好快破頂

就快

On撚99

連契媽片都唔post
學人講信仰？

今日已經跌完轉升？

點睇得出？

上返 150 先啦

140 都未返，咁快 GEL 頭

我寧願你加arkk都唔好買xone

屌那星一有呢啲人即刻閪冧

靜啦

識玩，得返幾多

入得唔多

屌你老母 知唔知呢度連登黎
你出埋呢啲垃圾燈po係咪摶俾人屌

真係唔好 救得一個得一個

Ching原來未開140打氣區，係咪背叛契媽？

牛市股神

Xone drop to zero